拜登又一經典，風能發電取代傳統能源

連你un幼齒張水床都唔夠推啦on9

條友有Korea Fish既影子
鳩up當食生菜

叫佢唔好玩咁多SIMCITY啦

風力發電每年殺幾多雀仔

BLM
Bird Lives Matter

Angry birds

咁似習包子成日講嘅說話登爺幾時講到內循環

Simcity啲風電都好垃圾

利申 仲玩緊

習: 風能發電
登:風能發電

日日打風咪得囉

你唔好理, 總之左膠信就得

咁係知識低下到邊個地步先會信

打風會打爆個風車

侵: 今日冇風 冇電視睇啦

左膠：呢個係一個理念 姿態 證明登登支持環保

實際做唔做到係另一件事

我覺得人類存在本身就破壞環境，支持嘅人請自殺。

前晚有睇 樓主pin this

玩潮汐能都好過玩風力

其實 黃石公園好有潛質玩地熱能

地熱能可以玩到地球同太陽死個日

但美帝應該驚興建地熱能發電廠引發人工地震 跟住成個美西GG

碳氫油始終係一種重要合成資源,無可取代

但係如果用作動力/電力燃料就應該搵野取代

潮汐,風,太陽,水力乜都起D,冇太陽就有風雨

反正呢幾款野唔使買燃料,唔會比敵國掐住能源春袋

國定殺戮日

Battle Royal

佢嚟香港考通識會唔會fail

南部太陽充沛當然用太陽能先有成本效益 南部太陽能發電成本可以同傳統化石燃料競爭

美國宜家能源自主咗都唔會俾人掐住春袋

不要睇小美國太陽能發電的技術

北部西風強勁

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

風能有好多問題bund住
最有potential應該係地熱同太陽能

玩SimCity一定用核能

動保撚

侵真係用近似既point反擊（風力佔地搵位起都破壞環境），班左膠又扮聽唔到

瘋能

澳洲既再生能源大國都係佔全國發電兩三成
真係咁夠膽吹

風電、光電因為供應不穩，無法作為基載電力；實務上可以作為基載電力嘅低碳能源只有核能

太陽能發電 用南部荒漠大型光熱發電或住宅 🏠屋頂安裝太陽能板

trump: build a great wall
兩個傻9

侵真係輸硬
打政治牌冇用嫁
呃唔到美國人

的確係

環保撚好buy

贏環保撚，冇賓州

掘爛曬啲地 棟起啲風車產生嘅電子垃圾 環保又然

比佢日日十號波都唔夠佢地淨係用燈既電

打風會鎖左個turbine會爛

夜晚登陸太陽

學冰島用地熱最屈